一人一個唔係人人鍾意嘅正嘢食

我先 光酥餅
諗起又想食

成舊餅都係糖
細個會鐘意食 而家覺太甜

茄子

唔係野食，但諗到沙士汽水同蜜瓜奶

好撚好食喎

熟女

皮蛋

榴槤

芫茜、韭菜

西芹！芫茜！

飲過一次沙士 以為自己飲緊牙膏

鴨舌

沙士真係好極端
鍾意嘅覺得好正
唔鍾意嘅就完全唔明點解會鍾意

On9講廢話

白麵包

芝士

印度咖哩

西柚

牛利。我見到都想嘔，但就好多人鍾意食

秋葵

嘉

屌食落好似咬緊自己條脷咁

記得以前小學午飯商送咗一大堆蜜瓜奶
全班個個同學都好開心咁飲 但我飲完幾啖就覺得難飲到揼落垃圾桶 仲以為得我一個覺得難飲添

處女